其實咁辛苦番工為咩？

買又買唔到樓

租又係得劏房

唔通真係為退休？

為公司
搵下興趣冇咁悶

不要說了

不要說也沒用
天天都要面對

毒撚唔番工嘅生活太悶
同啲阿伯退休鳩等死冇分別

為左課金

生存

玩咩game

返工放工平凡過生活

我研究左好耐 冇乜為 為生存

因為要錢生存
如果唔等錢洗
不紡訓係床度諗2粒鐘